[非認真，請三思]誠哥係咪叫我地今日suck機場?？

屈臣氏表示，考慮今天交通情況及顧客和員工安全，全線香港店舖除機場店除外休息一天。

手足請三思，大膽假設，小心求證

推下比大家三思

不了，105死城

各手足勿中林奠下懷

如果唔同意入機場既手足，此post笑笑就可以

想太多